{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산들꽃펜션(동학사) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は保護者の確認後のみ入室可能であり、予約人数を超える人数を追加する場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、そのため払い戻しもできません。 ペンションは青少年間の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際には二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などの施設を利用する際は、利用時間に関する事項に注意してください。 駐車は部屋ごとに2人当たり1台駐車可能です。 周辺の観光地としては公州国立博物館、武寧王陵、東鶴寺、鶏龍山、自然史博物館、麻谷寺、国立扶余博物館、甲寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の確認後のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴時は入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年間の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には宿泊客の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では直火での料理や炊事道具の持ち込み、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケ、セミナー室などの施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "プールやカラオケ、セミナー室などの施設の利用時間に関しては、別途ご案内いたしますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は部屋ごとに2人当たり1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては公州国立博物館、武寧王陵、東鶴寺、鶏龍山、自然史博物館、麻谷寺、国立扶余博物館、甲寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 552
    }
}